PTU發佈與女警淫照 獲放生 事主丈夫不滿 直指控方包庇

【本報訊】隸屬機動部隊PTU的男警，趁女同袍與丈夫鬧婚變時，乘虛而入與她發展戀情，雙雙往日本旅遊偷歡，他更用手機拍下女方的制服誘惑及裸露等淫照。其後女方與夫重修舊好，他疑心生不忿，將淫照傳給女方丈夫。男警原被控刑事恐嚇及發佈淫褻物品罪，後改為電話騷擾罪，昨更獲控方撤銷控罪，改以自簽2,000元守行為18個月了事。案中女主角的丈夫坦言判決不公，控方不理他反對容許被告簽保守行為，「直情有包庇，等於放生佢！」
記者：陳浩義 楊家樂 馮國良 徐雲庭

29歲被告劉駿希，案發時駐守元朗警署。裁判官王詩麗審閱照片後，指照片達不雅及淫褻程度。庭上披露事主Y先生5月20日凌晨時分，接獲由被告手機傳送的九張淫照，當中四張非常大膽意淫，有其妻X身穿僕人制服腳踏陽具、X替被告口交、X手握陽具作吻狀及一張女性器官大特寫照，Y遂報警。
■劉駿希生日時與女性友人慶祝，狀甚陶醉。
■劉駿希生日時與女性友人慶祝，狀甚陶醉。
稱遭警誤導沒去信律政司
案件於5月23日提堂，被告被控共兩項刑事恐嚇及發佈淫褻物品罪，兩罪在裁判署最高刑罰為監禁三年。後來控方改控四項電話騷擾罪，最高刑罰為監禁兩個月。案件原定於昨日開審，開庭前被告獲控方准以簽保守行為處理，毋須留案底。
Y昨接受訪問時直言不滿，指控方將發佈淫褻物品罪改為嚴重性輕得多的電話騷擾罪，繼而不理他的反對讓被告守行為，是包庇和放生被告。他指負責案件的新界北重案組第三隊楊姓高級督察一周前通知他，指律政司打算讓被告守行為，Y揚言會去信律政司反對，楊便改口稱會檢控到底，他被誤導遂沒去信。直至前日，即Y原定作供前一天，楊才告知他不用出庭。Y不忿說：「我完全配合警方調查，但係你哋就做場大龍鳳，浪費我時間。」
■向人妻丈夫傳送淫照的劉駿希，昨獲控方撤控改簽守行為了事。
■向人妻丈夫傳送淫照的劉駿希，昨獲控方撤控改簽守行為了事。
「點解要逼到人哋做刁民」
「我唔係要人同情，我只係要求公平審訊咁簡單箒。我出庭作完供就算，佢下場係點我唔會理，甚至無罪釋放都冇問題，但你唔可以就咁姑息佢。（警方及控方）得過且過，冇理我感受」。
Y不滿被告可以繼續逍遙法外，「點解警隊容忍呢啲人存在，佢真係有send相畀我，一睇就冇人會唔認同嗰啲係淫褻物品」。曾任警員的Y坦言，現時只能求助傳媒：「我都好怕煩，我都唔想麻煩啲舊伙記。但係點解要逼到人哋做刁民先安樂呢？」
案情指33歲X與35歲Y於2011年結婚，去年11月婚姻失敗，X搬離居所回娘家居住。被告一個月後與X展開戀情，於今年1月結伴往日本旅遊，其間被告在酒店房用手機拍下X的淫照。至今年3月，X與Y和好如初，遂向被告提出分手。至5月，被告向Y發放淫照。警方其後在被告家中撿獲與淫照中脗合的護士及僕人制服，被告稱照片是他和X在日本時覺得有趣，在X同意下拍攝。裁判官昨問被告的背景及職業，律師只回應被告未婚，任職有穩定收入的工作，有能力繳付罰款，但沒透露其警員職業。
案件編號：FLCC1508/13

乜撚嘢僕人制服

狗咬狗,快啲互拉瘋狂落口供啦

公開照片由公眾評論

圖阿

無圖你想我地點幫你

次次發佈都冇我地份

依家當差真係好，大事化小，小事化無收工

真是淫褻！

我記得個時好似有呢單嘢
高登成班人係咁起底
最後唔記得左點

lm follow up

好似男人婆黎

網路孤島 連登

女僕 / 公僕

成大段文 你覺得邊個會睇
重點是圖啊！圖啊！

無圖你話 X 手握核武狀甚陶醉都得啦

佢老公唔知有冇放上網 ??

29歲食33歲人妻

唔係有記者起左咩?

僕人姐係馬姐

黑警